侵侵怒喇！好驚。。。

快撚啲打巢佢

We don’t need china！
Hong Kong Independence ！

Hong Kong independence!